有冇杯麵可以挑戰到合味道香辣海鮮味？

依家咁既天氣
連湯汁都飲埋好爽

而家好難食
以前正好多

咖哩味

日本版 合味道咖哩杯麵

女朋友淥果個

只有以前嘅合味道香辣海鮮味

以前好鍾意食蟹柳味，依家唔知點解冇得賣

咖啡味

有咩分別？

樓豬井底蛙，食過加厘味就知系好野!

唔好痴線啦你

依加好難食
唔香唔辣齋鹹

正常海鮮味冇得輸

Diu

所有味都差晒
留個最美回憶算啦

咖哩同香辣齊名

香辣道

好耐冇食唔知依家點
但幾年前呢款真係合味道入面最正

冬陰味

訃。貨
依家都係

運動未完 仍需努力

激d ok

XO醬海鮮 入面有幾舊野幾好咬口

幾年前差唔多日日食香辣味，依家太難食不了

湯嘅滋味差左好多，麵底唔爽唔彈整到好霉咁。

女朋友下面給我吃

我想講
根本所有地方既合味道
無論日本香港大陸美國製都好撚難食
食多d其他日本杯麵
你就覺得日版合味道根本屬於唔入流個堆
日清好食我只會推薦ra麵王

聽講隻麵係同之前唔同咗

芝士咖哩味 > 辣海鮮

唔洗聽講，根本就係，以前係整麵用日本原料，大約十年前因為成本問題轉左用支那料，無論出前一丁、合味道、公仔麵全部都難食左

利申:曾經係工業邨麵廠返工

好懷念之前果隻 仲有冇其他方法食到？

買其他地區出產嘅麵，貴d好食d

Aggar，成個味唔同咗

去日本買合味道

好多舖頭有入日本貨，一田都有得買啦

黑胡椒蟹味

冬陰公

合味道咖哩味

太辣頂唔順 食一啖就倒咗

渣ga

咸死

叻沙

依家個都好淋 好難食

中學有一排日日食香辣味做早餐 食到依家厭撚左

依稀仲記得隻發泡膠杯海鮮味
種香味傳成十米都仲聞到
麵既質地都好食好多

而家個隻聞落都無咁開胃
隻湯又成陣怪味 麵又軟淋淋

ig打__零食代購

覆錯post

滿漢大餐、撈麵王

食過唔係好辣
但鍾意牛奶海鮮多啲

你未食過好食既杯麵

我都好鐘意

以前有牛奶味好香好好食

合味道黎講，一定係蝦杯麵
香辣海鮮唔覺好味

唔見有蝦杯賣啦

支那廠，了。

是但一隻日版都好食過啦

made in 支拿
不了

亂入，炒麵王forever

自從轉左中國造之後就差左好多。

光復香港。

冬蔭公

合味道變咗味後好耐冇食了

有冇ching食過冬天限定嗰個牛奶海鮮味

即食麵除左韓國麵其他全部好難食

合味道松茸味

日版 la

以前係咁樣 個陣真係好好食
出前一丁又係
舊版極辛豬骨湯味
神戶牛肉味
而加得返d垃圾
冇食好耐

大撚把啦，citysuper有隻叫凄麵好食

藍色果隻